下年開始加稅，取消2蚊車費，綜援冇雙糧

如果唔係點起東大嶼，點補貼港豬澳同膠鐵呀

重點係唔撚加你稅點救國呀